如果少少雨你就決定唔出

你唔配做香港人

出黎啊！

TUI

推

香港人出黎啊

少少風雨算係乜

維園好l大雨 個個都出黎

諗下呢2個月你點捱

Tui

諗下爆眼個位

出嚟！

諗下犧牲左既手足

呢星期支那文攻武嚇出齊

一定要今日出黎話俾佢知香港人唔怕佢 會同佢抗爭到底！

黑雨都唔走

你對得住咁多位手足嗎？

睇下個社會幾需要你

準備出 遲左醒

咁都叫少少雨
維園落緊狗屎

你覺得落雨辛苦
定係催淚彈辛苦

頭先少少雨都OK，
現在太大雨出到一半 不了。

落冰雹都出